{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 나르샤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約のキャンセルや払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 宿泊施設や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任がありますし、損害賠償の責任もあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも許可されていません。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 注意事項を未熟に守らないと入室できなかったり、予約のキャンセルや払い戻しを要求することがありますので、熟知してください。 予約時にIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューが楽しめます。 駐車が可能で、近くには美しい金堂山と金堂渓谷があり、漁や水遊び、ラフティングを楽しめます。 付帯施設やサービスとしては、遊歩道や登山道、ラフティングなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守るべきですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の利用には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任がありますし、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か特定の行為は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "注意事項を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "注意事項を未熟に守らないと入室できなかったり、予約のキャンセルや払い戻しを要求することがありますので、熟知してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できるものやサービスはありますか？",
            "answer": "予約時にIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、近くには美しい金堂山と金堂渓谷があり、漁や水遊び、ラフティングを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やサービスはありますか？",
            "answer": "付帯施設やサービスとしては、遊歩道や登山道、ラフティングなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 638
    }
}